玩完未？玩完唔該推翻正經post

推

玩乜撚野
你唔出就咪撚咁多聲氣啦

夠啦